萬惡之源係功能組別

政府提出議案(現時政府送中議案)必然通過-全體1/2

民主派議員提出議案(民主派送中修訂議案)必然被建制否決-分組點票

大家諗吓長遠目標

又嚟到會計師公會選council member 嘅時候，現在開始投票，2019年12月9日下午5:30 pm 截止。
我哋要盡最大力量，阻止籃營會計師當選，否則下次選委投票，好大機會又落入籃營之中！懇請各會計師不要投十號的吳錦華 (NG KAM WAH, WEBSTER)一票！

吳先生於2019年10月11日在香港各份報章刊登支持特區政府及香港警察止暴制亂， 是五百多名簽名支持的其中一位！